\beginsong{La settima onda}[by={G. Carletti -- O. Veroli -- D. Taurian}]

\beginverse*
\nolyrics
\[A- G E- A-] \rep{2}
\endverse
\chordsoff
\beginverse
Se perdi l'anima,
e hai giocato la vita,
che gira con passo costante.

Se ancora pensi al mondo
come ad un gioco
o come a una chimera.

Se la tua vita si ferma
in una piccola strada che muore
e senti quelli che raccontano storie.
\endverse

\beginchorus
E affidarti dovrai,
ed affidarti dovrai,
alla settima onda.
\endchorus

\beginverse
Se perdi l'anima, se hai giocato l'amore
che gira con passo costante.

Se ancora pensi al mondo
come ad un gioco
o come a una chimera.

Se la tua vita si ferma
in una piccola strada che muore
e vengono quelli che raccontano storie.
\endverse

\beginverse
Settima onda è quella lontana,
che prende le genti
e le porta nel mare.
La settima stella la puoi contare ogni sera,
è l'ultima che vedi,
quella più alta nel cielo.
\endverse

\beginchorus
E affidarti dovrai, ed affidarti dovrai, alla settima onda.

E affidarti dovrai, ed affidarti dovrai, all'ultima stella
\endchorus

\endsong
